# Gépszerkesztés 4. házi feladat

* Tömítéseket nem kell lerajzolni
* Minden alkatrészről alkatrészrajz
* Összeállítási rajz AUTOCADben
* Szabadkézzel vázlat is kell összeállítási rajzról
* Mágnesgyűrű el van szakítva legyen látható a szakítás

* Dugattyú rudak letörés lekerekítés, lehet kicsi is
* Menetbeszúrás

---

**D4**
